恒指短評

3000 就差不多

A 股似會恐慌性

鉛巴好早

3點半醒左
要返工啦

下，點解? 冇home office?

講就home office
實際邊得呀

一陣有時間睇市嗎？

恒指最長可以連跌幾多日

實有架

點知
唔好去擋就得

唔會
最多恐慌5分鐘

亡黨應該跌幾個月

等睇好戲

留名

日經大跌

15分期指觸頂26233 燭底26025
開市跌穿燭底以淡勢為方向
以26000 為恒指初步目標

開市初段有買盤 五分有call sign
期指底確定
阻力位26233

26233 有沽signal 可向下沽

恒指26233 升穿
今日以升勢為主導

待回調開+

回調略少
反彈太快
提仿1分雙頂

3分signal call 略差
照博
26390+

有散水棍平倉

sar sell signal
26370 止蝕

買咗沾同牛 放唔放好

點解今日升 明明全球都跌

證明港女真係大戶話事

杜指上證跌到咁港女都可以照和諧

收陽

上証無市港股已經跌多過8%

收到十字已經不錯

有咩原因大跌

仲洗原因？

大陽就彈一星期等社區爆發再跌

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

穿硬個勢

1min sar 出就固

破左上 等機會...

點都跌

根本你淡底睇咩圖都係淡勢

你點知的

支持ching

入左小小牛過夜

點解你好似時好時淡

因為佢無水晶球

sar + last time

即輸

26362 - 26460 暫時為恒指輸角位,

期指挑戰昨日高位
暫時頗強勢
5分出實確𤴓

恒指今 日強勢 除非雙頂 勿即日做熊

2020 2 5
本週仍然強勢
今日range 26777 為期決定強弱位
開市15 分陰燭 於26777 下
今日偏弱走勢
開市宜沽

若頭十五為針 則上下破去追

半日市分析

週線仍然強勢下，今日恒指開市進入昨天range後反覆
守係昨日高位之上

週線高位27100
為本週最大阻力..
非常難上

今日出十字星
視乎今日以陽或陰燭收結
而明天決定會否重回跌勢

即日走勢
由於期指開位26797 以下
買上誘因低

不過26629 為小時圖短range底

下午波幅估計唔會太多..
只宜係支持阻力位去做相反

留名學野

2020 2 6

以週線計 27333 - 27101
反彈目標咁上下 10天線 272 配合
反彈0.382 約到27300

昨日收陰燭 唔太靚
下方未有收貨驅 反彈居多

期指日市持續低水

不過週線仍為陽燭
今日約於270-271開
仍先睇15 分期走勢

期高位為26835
以恒指270左右開則269開

1。 15分十字星 930 穿下 及穿26835 跟沽
2。 15 分十字星 穿上 不做任何動作 即日先以強勢為即日trade 法
3。十五分陰燭 亦以26835 為觀察點
4。 陽燭上 則視乎即市

暫時恒指高於十天線開
十五分鐘期貨帶上影
開市位26984
未穿開市位26984時不向下沽

26984 若穿過超過20點
趁反彈搵aignal 向下沽

彈 然後沽 熊過

沽緊，幾時平倉好？

樓主呢家點睇

樓主：屌痴撚線唔撚玩了

Lm學野

esr 暫時走左
到另一隻
1593
第一上海控股權最多
到而家仍有重貨係手
唔炒上一段個大莊應該甩唔到身

15分出range
破上27340 為強勢
下方27133 為支持

破邊各一百點

2020 2 10

恒指弱勢,
準備迎接第二次沽壓
26145 - 27600 為上一星期恒指的range
總結︰破腳穿頭，成交利好

日線島形頂後裂口回補
不過係疫情仍然嚴進之下
至少日線要試多次26400 以下造雙底

仲有另一個因素係美國會唔會借消息回調
不過後話

明天勢低開，若果開269 左右會島頂
基本上頭十五分鐘如果係大陰(期指), 會直落
出針, 穿底,都係直落
熊到星期五或者262 - 263 左右/..
聽日再時決定

跟進返啲新股

1593 第一上海仍然持有，應該可以上望高位 ，不過暫時未有手影，
不過江西都封左城﹐有影響的 ，暫且觀望

12月18日 持股

大股分別由
fortune livermore and 中泰持有

12月18日 至 1 月14日
股價由高位4.2 跌至1.1

由於livermore 減持 同中泰減持

結果就係咁

1月14 日打後做喵呢

大仍收貨中
不過中泰仍有八百幾萬掟走
最終目標係中泰將全部股份掟走
轉去另一間證券行去炒

liver more 啲貨仍然未去返當初畤有量
現價升幅略高
不過仍有值博空間

昨日的高位27314 低位
低位27044

守十天線
週日線 陽 利好

上週高276
日線20ma 278

暫時傾向本週range 上落

即市
除非一開市強沽壓跌穿270
今日升穿27340 call
27340 無力磨 沽

9909 昨日炒上 不過無特別大收貨跡象
觀察算

2月12
本週仍然range 內
琴日到range 頂
且突破失敗

今朝早市應該決定係咪可熊
20天線27749
今天開市頭15分鐘升穿則今週見280
否則 仍以琴日既低27436做支持

不過週線陽燭下。小熊一注先
（一樣 期頭15分穿針底熊）